有無人覺得單車友jackie liem好man

好想同佢拍拖

好想比佢大聲喝我
跪低！含我！

肥囝黎

諗起都扯扯地

樓主m底?